\documentclass{edtkdoc}%
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tablists}
\usepackage{multicol}
%Type d'appel (nouveau adhérent, régul, annuel)
\newcommand{\TYPEAPPNVLADH}{premier appel}
\newcommand{\TYPEAPPREG}{REGULARISATION}
% Les messages avant le talon.
\newcommand{\MSGA}{Les cotisations sont à  régler par chèque à  envoyer à  \lagence{} départementale.}
\newcommand{\MSGB}{Les cotisations sont à  régler par chèque à  envoyer au centre de cotisations.}
% Les messages au début du talon.
\newcommand{\MSGTALON}{(Talon à  découper et à  joindre au règlement par chèque à l'adresse ci-dessus.)}
\newcommand{\TYPEAPP}{}
%\newcommand{\EditDOC}{}
\newcommand{\tableau}{}
\newcommand{\echeancier}{}
\newcommand{\talon}{}
\newcommand{\repport}{\begin{flushright}* Attention : cette échéance peut contenir, en plus de la cotisation pour la période, un report de solde antérieur.\end{flushright}}
\newcommand{\echeance}{\begin{flushleft}Détail de la cotisation par échéance : \MakeLowercase{\ECHPC}\end{flushleft}}

% Première ligne d'adresse dans le cas 1 ou 2.
\newcommand{\EADDRFIRSTA}{\textbf{Paiement à retourner à :}

CENTRE DE TRAITEMENT DES COTISATIONS}

% Les deux adresses statiques pour les cas 1 ou 2.
\edListNew{ADDRB}
\edListAdd{ADDRB}{10 PLACE SALVADOR ALLENDE}
\edListAdd{ADDRB}{CS 20295}
\edListAdd{ADDRB}{59665 VILLENEUVE D'ASCQ CEDEX}

\edListNew{ADDRC}
\edListAdd{ADDRC}{TSA 80012}
\edListAdd{ADDRC}{33044 BORDEAUX CEDEX}

\begin{document}
\small

\newcommand{\ToAddr}{
\EADDRFIRST\edListForEach{\EADDRCT}{\\##1}
}
\newcommand{\ENDDOC}{
	\normalsize
	\edToAddrList{xADRLN}
	\hfill\parbox{.52\textwidth}{
		\vspace*{45pt}\Large\bf
		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS

		PREVOYANCE INDIVIDUELLE}

	\vspace{10pt}

	\parbox{220pt}{\ToAddr}

	\vspace{50pt}
	Veuillez trouver ci-dessous le détail de vos cotisations.%

  \footnotesize{
	\begin{tabular}{|c|c|}%
	\firsthline
	N° Contrat & \NUMCTR \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{ X}{}\\\hline
	\ifdefined\NUMABA
		N° Adhérent & \NUMABA\\\hline
	\fi
	N° Groupe & \NUMGRP\\ \hline
	Échéance & \TYPEAPP\\ \hline
	Date d'avis & \today\\ \hline
	M. Paiement & \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{PX}{\LIBMODR}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{
	\\\hline
	RUM & \RUM\\\hline
	ICS & \ICS
	}{}
	\\
    \lasthline
	\end{tabular}
	}
    \vspace{0.2cm}
    \\
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TEXTINFO\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TEXTINFO\\}{}
	\normalsize
	\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\ZONEFE\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\TABPB\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TABCH\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TABPX\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\ECHPB}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TALCHE}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TALPX}{}
	\newdoc
}

\newcommand{\TABREFE}{
	REFERENCE
}
\newcommand{\TABREF}{
	REF:
}

\newcommand{\ZONEFE}{
\begin{framed}
INFORMATIONS: \MSGOBS
\end{framed}
}
\newcommand{\TEXTINFO}{
\parbox{8cm}{Nous vous remercions de procéder au versement des cotisations dues à notre organisme au plus tard avant la date d'échéance. A défaut, les garanties concernées pourraient être suspendues.}
}
\newcommand{\editpb}
{
  \LIBGAR & du \DATEDDE{} au \DFEPRDx{} & \numprint{\BASECOT} & \numprint{\TAUXCOT}\% & \numprint{\MONTTTC}\texteuro\\%
  \hline%
}

\newcommand{\editcheque}
{
  \LIBGAR & \numprint{\BASECOT} & \numprint{\TAUXCOT} \% & \numprint{\MONTTTC}\texteuro\\%
  \hline%
}

\newcommand{\editpx}
{
  \LIBGAR & du \DATEDDE{} au \DFEPRDx{} & \numprint{\MONTTTC}\texteuro\\% 
  \hline%
}

\newcommand{\TABPB}{
	\ifthenelse{\equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS2} }{\TABPBNOPI}%
	{\TABPBSTANDARD}%
}%
\newcommand{\TABPBSTANDARD}{
	\begin{tabular}{| L{85pt} | L{140pt} | R{70pt} | R{100pt} | R{85pt} |}%
	\firsthline%
	\ac{|l|}{\multirow{2}*{\bf CONTRAT}} & \ac{l|}{\multirow{2}*{\bf PÉRIODE}}&\ac{l|}{\multirow{2}*{\bf BASE}} & \ac{l|}{\multirow{2}*{\bf TAUX TTC}} & \ac{l|}{\bf MONTANT TTC EN}\\%
	&&&&\ac{c|}{EURO}\\%
	\hline%
	\tableau%
	\mc{4}{r|}{\rule{0pt}{12pt}\bf MONTANT TOTAL} & \bf\numprint{\TOTAL}\texteuro\\%
	\cline{5-5}%
	\end{tabular}%
}%

\newcommand{\TABPBNOPI}{
	\begin{tabular}{| L{219pt} | L{150pt} | C{85pt} |}%
	\firsthline%
	\bf GARANTIES & \bf PÉRIODE APPELÉE &\bf TOTAL\\%
	\hline%
	\LIBLONPRT &\DATEDDE{} au \DFEPRDx{} &\numprint{\TOTAL}\texteuro\\%
	\AFFICHEOPTNOPI & &\\%
	\hline%
	\end{tabular}%
}%

\newcommand{\TABCH}{
	\ifthenelse{\equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS2} }{\TABCHNOPI}%
	{\TABCHSTD}%
}

\newcommand{\TABCHNOPI}{
	\begin{table}[h]
	\centering
	\echeance
	\begin{tabular}{| L{160pt} | R{120pt} | R{90pt} |}%
		\firsthline
		\ac{|c}{\bf GARANTIES} & \ac{|c|}{\bf PÉRIODE APPELÉE} & \ac{l|}{\bf TOTAL}\\%
		\hline%
		\LIBLONPRT &\DATEDDE{} au \DFEPRDx{} &\numprint{\TOTAL}\texteuro\\%
		\hline
		\mc{2}{|c|}{\bf Total net à payer au plus tard avant la date d'échéance}&\bf\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro\\%
		\hline
	\end{tabular}
	\\
	\repport
	\end{table}
}

\newcommand{\TABCHSTD}{
	\begin{table}[h]
	\echeance
	\begin{tabular}{| L{160pt} | R{120pt} | R{130pt} | R{90pt} |}%
		\firsthline
		\ac{|l|}{\bf Garanties} & \ac{l|}{\bf Base} & \ac{l|}{\bf Taux TTC} & \ac{l|}{\bf Montant en euro}\\%
		\hline%
		\tableau%%		\mc{2}{r|}{}&\ac{r|}{Total par échéance}&\numprint{\TOTAL}\texteuro\\%
		\mc{2}{r}{}&\ac{c}{}&\ac{c}{}\\
		\cline{3-4}
		\mc{2}{r|}{}&\ac{r|}{\bf Échéance appelée}&\ac{r|}{\bf Total net à payer*}\\%
		\cline{3-4}
		\mc{2}{r|}{}&\ac{r|}{Du \DDEPRDx{}}&\bf\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro\\%
		\cline{3-4}
	\end{tabular}
	\\
	\repport
	\end{table}
}

\newcommand{\TABPX}{
\ifthenelse{\equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS2} }{\TABCHNOPI}{
	\begin{table}[h]
	\centering
	\echeance
	\begin{tabular}{| L{160pt} | R{130pt} | R{90pt} |}%
		\firsthline
		\ac{|c}{\bf GARANTIES} & \ac{|c|}{\bf PÉRIODE APPELÉE} & \ac{l|}{\bf TOTAL}\\%
		\hline%
		\tableau%
		\mc{3}{|c|}{\bf Total net à payer ci-dessous à réception}\\%&\bf\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro\\%
		\hline
	\end{tabular}
	\\
	\repport
	\end{table}
}
}

\newcommand{\editprel}{%
  \MOISPREL & \DATEPREL & \MONTPREL\\  %
}%

\newcommand{\ECHPB}{%
	\begin{table}[b]
	\begin{flushright}%
		\scriptsize{
			\begin{tabular}{|l|c|r|}
				\multicolumn{3}{l}{Récapitulatif de vos prélèvements sur le compte N°}\\
				\multicolumn{3}{l}{IBAN~\IBAN \ BIC~\BIC}~\\
				\firsthline
				\ac{|c|}{\bf PERIODE} & \ac{|c|}{\bf DATE DE PRELEVEMENT} & \ac{|c|}{\bf MT EURO}\\
				\hline
				\echeancier
				\hline
			\end{tabular}
		}
	\end{flushright}%

	\begin{flushright}
		* Attention : cette échéance peut contenir, en plus du prélèvement, un report de solde antérieur
	\end{flushright}

	\ifthenelse{\equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPRTGTIE}{PL-MNT-GS2}  }{\INFONOPI}{\INFOSTANDARD}%

  \end{table}
}


\newcommand{\miniTabhead}{%
\firsthline
\ac{|c|}{Contrat } & \ac{c|}{\bf Total net à payer}\\%
\hline
}%
\newcommand{\talcheque}{%
  \ac{|c|}{\NUMCTR \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{X}{}} & \ac{r|}{\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro}\\%
}%
\newcommand{\tabfoot}{\\\hline}

\newcommand{\TALCHE}{
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,564pt)
		\hdashrule[0pt][c]{\paperwidth}{1pt}{1pt 2pt}
	\end{textblock*}
	\begin{textblock*}{\textwidth}(1.05cm, 566pt)
	
		\MSGTALON\\
		
		Échéance du \DDEPRDx{}\\
		\parbox{0.4\textwidth}{
		\begin{mptabular}{| C{70pt} | C{70pt} |}{8}{\miniTabhead}{\lasthline\\\mc{5}{r}}{\ENDMINI}
		\miniTabhead
		\talon
		\lasthline
		\end{mptabular}
		}
		\parbox{0.5\textwidth}{
		\flushright
		\begin{tabular}{|c|c|}
			\firsthline
			Nom - Prénom    & \ac{l|}{\bf\PENOLIB{} \PENOPRN}\\
			\hline
			Groupe d'assurés & \ACCCNUM/\ACGACOD\\
		\lasthline
		\end{tabular}
		}
		
		\vspace{15pt}
		\hfill\parbox{.5\textwidth}{\ToAddr}
	\end{textblock*}
}
\newcommand{\TALPX}{
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,564pt)
		\hdashrule[0pt][c]{\paperwidth}{1pt}{1pt 2pt}
	\end{textblock*}
	\begin{textblock*}{\textwidth}(1.05cm, 566pt)
	
		\MSGTALON\\
		
		Échéance du \DDEPRDx{}\\
		\parbox{0.4\textwidth}{
		\begin{tabular}{| C{70pt} | C{70pt} |}
		\miniTabhead
		\talon
		\lasthline
		\end{tabular}
		}
		\parbox{0.5\textwidth}{
		\flushright
		\begin{tabular}{|c|c|}
			\firsthline
			Nom - Prénom    & \ac{l|}{\bf\PENOLIB{} \PENOPRN}\\
			\hline
			Groupe d'assurés & \ACCCNUM/\ACGACOD\\
		\lasthline
		\end{tabular}
		}
		
		\vspace{15pt}
		\hfill\parbox{.5\textwidth}{\ToAddr}
	\end{textblock*}
}
\newcommand{\AFFICHEOPTNOPI}{%
	\IfStrEqCase{\OPTIONGTIE}{%
		{1}{OPTION~\LIBCOUGSIJ~\numprint{\VALGSIJ}\AFFUNITCAL}%
		{2}{OPTION~\LIBCOUGSIJ~\numprint{\VALGSIJ}\AFFUNITCAL~et~\LIBCOUGSINV~\numprint{\VALGSINV}\AFFUNITCAL}%
		{3}{OPTION~\LIBCOUGSIJ~\numprint{\VALGSIJ}\AFFUNITCAL~\LIBCOUGSINV~\numprint{\VALGSINV}\AFFUNITCAL~et~\LIBCOUGSRET~\numprint{\VALGSRET}\AFFUNITCAL}%
	}%
}%

\newcommand{\AFFUNITCAL}{%
	\IfStrEqCase{\CODEPRTGTIE}{%
		{PL-MNT-GS1}{\texteuro}%
		{PL-MNT-GS2}{\%}%
	}%
}%
\newcommand{\INFONOPI}{%
	\begin{flushleft}%
		\footnotesize{INFORMATION : en cas de réglement des cotisations par prélèvement bancaire,
			vous avez communiqué à la MNT vos coordonnées bancaires (BIC et IBAN) résultant de la mise en place de
			l'Espace unique de paiement en euros (SEPA). Les modalités de règlement des cotisations par prélèvement bancaire
			sont détaillées dans le Règlement mutualiste. Mutuelle Nationale Territoriale, mutuelle soumise aux dispositions
			du livre II du Code de la mutualité, immatriculée au Répertoire Sirène sous le numéro SIREN 775 678 584. 
		}
	\end{flushleft}%
}%

\newcommand{\INFOSTANDARD}{%
	\begin{flushleft}%
		\footnotesize{INFORMATION : vos prélèvements évoluent vers la norme européenne SEPA, aucune démarche
			n'est nécessaire pour vous. Conformément à l'article 19 de l'ordonnance 2009-866, relatif à la continuité des mandats
			de prélèvement, le consentement donné au prélèvement national que vous avez signé demeure valable pour le prélèvement SEPA.
			Conformément à la Loi n°78-17 du 06/01/78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés,
			vous bénéficiez du droit d'accès, de rectification et d'opposition à nos fichiers.
		}
	\end{flushleft}
}%

\input{PRACI-AC014.txt}
\end{document}
